防止樓價下跌，香港應增設安樂死

跳一個，層樓又跌

咁多人死咪無哂需求 跌囉跌囉